中國去年經濟增長僅6.1% 增速為29年最慢！

符合預期啦 聽朋友講有某部分廠家做埋新年收皮 2020年先係精彩既一年

仲有正數
咁你屌咩黃色經濟圈又話經濟衰退

講就咁講

支那數據信一成都暴斃